雞蛋已到低位。下次可以大手掃貨

根據可靠消息，雞蛋好可能會跌至1蚊1隻水平，股民可以大盡購入，等待高位再放

開錯台

離手持雞蛋有閪屌嘅日子不遠了

聽日到底係勇武定和理非？仲有全民帶蛋